登.登.登.燈 (初黎報到)

希望能夠成為一支照亮大家明燈

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

唔用黎買下六合彩？
什麼督串魚蛋食鬼咗去算？

gun

Fact Check模式統一化提案

屌你老母